我想問而家出應該去邊

如題

我都想問

中環

我企咗喺mtr未出

銅鑼灣

中環， 申利岩岩到

屌！去咗上環

啫2出口？

花園出口 ， 舊立會， 再上金鐘

見見犬隻 （ 安全，人多）